安室奈美惠 namie amuro Final Tour 2018 Hong Kong

一定去！想睇埋台灣場

安室好比面,最近幾次asia tour都會去香港

今次真係最後一次

會唔會好難買

好彩之前兩次都有去過

未睇過

_genic有睇

睇
應該睇埋東京尾場同台灣

你個名

各位知唔知如果想睇台灣場 可以點買飛

上
可以寄香港

日本邊度買到

FC 抽飛

姐係無得買?

無

依家ticketboard 出左讓票系統，睇下有冇人放，我都等緊東京場
淨係抽中大阪

想去埋台灣場
如果買到飛的話

28號開始賣飛

謝謝你